import "./App.css";
import TestWrap from "./components/TestWrap";
import { useState } from "react";
import LeaderBoardStart from "./components/LeaderBoardStart";

function App() {
  //–¢–∞–∫ –≤—ã–≥–ª—è–¥–∏—Ç –º–∞—Å—Å–∏–≤ –≤—Å–µ—Ö –≤–æ–ø—Ä–æ—Å–æ–≤ //–í–æ–ø—Ä–æ—Å-–ò–Ω–¥–µ–∫—Å –ø—Ä–∞–≤–∏–ª—å–Ω–æ–≥–æ –æ—Ç–≤–µ—Ç–∞-–ú–∞—Å—Å–∏–≤ –≤–∞—Ä–∏–∞–Ω—Ç–æ–≤
  const questionsArr = [
    {
      question: "–õ—É—á–∞—è –≥—Ä—É–ø–ø–∞?",
      correct: "-1",
      variants: [
        "Pantera",
        "Korn",
        "Metallica",
        "Nirvana",
        "RCHP",
        "Rainbow",
        "Rammstein",
        "Slayer",
      ],
    },
    {
      question: "–ù–∞ –∫–∞–∫–æ–º –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç–µ –∏–≥—Ä–∞–µ—Ç Flea –≤ –≥—Ä—É–ø–ø–µ RHCP?",
      correct: "0",
      variants: ["–ë–∞—Å-–≥–∏—Ç–∞—Ä–∞", "–£–¥–∞—Ä–Ω—ã–µ", "–ì–∏—Ç–∞—Ä–∞", "–ö–ª–∞–≤–∏—à–Ω—ã–µ"],
    },
    {
      question: "–ö–∞–∫–∞—è –≥—Ä—É–ø–ø–∞ —è–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è –æ—Å–Ω–æ–≤–∞—Ç–µ–ª–µ–º –∂–∞–Ω—Ä–∞ —Ö–µ–≤–∏-–º–µ—Ç–∞–ª–ª?",
      correct: "2",
      variants: ["Deep Purple", "Led Zeppelin", "Black Sabbath", "Iron Maiden"],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–∞—è –ø–µ—Å–Ω—è –≥—Ä—É–ø–ø—ã Korn —Å—Ç–∞–ª–∞ —Ö–∏—Ç–æ–º –∏ –¥–æ—Å—Ç–∏–≥–ª–∞ –ø–µ—Ä–≤—ã—Ö –º–µ—Å—Ç –≤ –º—É–∑—ã–∫–∞–ª—å–Ω—ã—Ö —á–∞—Ä—Ç–∞—Ö?",
      correct: "2",
      variants: [
        "Freak on a Leash",
        "Under the Bridge",
        "Blind",
        "Give It Away",
      ],
    },
    {
      question:
        "–í –∫–∞–∫–æ–º –≥–æ–¥—É –±—ã–ª –≤—ã–ø—É—â–µ–Ω –∞–ª—å–±–æ–º Metallica 'Master of Puppets'?",
      correct: "1",
      variants: ["1983", "1986", "1990", "1994"],
    },
    {
      question: "–ò–º—è –≥–∏—Ç–∞—Ä–∏—Å—Ç–∞ –∏ –æ—Å–Ω–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—è –≥—Ä—É–ø–ø—ã Slayer?",
      correct: "1",
      variants: ["James Hetfield", "Jeff Hanneman", "Dimebag Darrell"],
    },
    {
      question: "–í –∫–∞–∫–æ–º –≥–æ–¥—É –≤—ã—à–µ–ª –∞–ª—å–±–æ–º 'Californication' –æ—Ç RHCP?",
      correct: "2",
      variants: ["1992", "2005", "1999", "2001"],
    },
    {
      question: "–ö—Ç–æ —è–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è –≤–æ–∫–∞–ª–∏—Å—Ç–æ–º –≥—Ä—É–ø–ø—ã AC/DC?",
      correct: "2",
      variants: ["Ozzy Osbourne", "Bruce Dickinson", "Bon Scott", "Axl Rose"],
    },
    {
      question: "–ò–∑ –∫–∞–∫–æ–π —Å—Ç—Ä–∞–Ω—ã —Ä–æ–¥–æ–º –≥—Ä—É–ø–ø–∞ Led Zeppelin?",
      correct: "0",
      variants: ["–ê–Ω–≥–ª–∏—è", "–°–®–ê", "–ê–≤—Å—Ç—Ä–∞–ª–∏—è", "–ö–∞–Ω–∞–¥–∞"],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–æ–π –º—É–∑—ã–∫–∞–Ω—Ç —Å—á–∏—Ç–∞–µ—Ç—Å—è –∫–æ—Ä–æ–ª–µ–º —Ä–æ–∫-–Ω-—Ä–æ–ª–ª–∞ –∏ –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–µ–Ω –ø–µ—Å–Ω—è–º–∏ 'Jailhouse Rock' –∏ 'Love Me Tender'?",
      correct: "0",
      variants: ["Elvis Presley", "Chuck Berry", "Buddy Holly"],
    },
    {
      question: "–ö—Ç–æ –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–µ–Ω —Å–≤–æ–∏–º —Ö–∏—Ç–æ–º 'Hotel California'?",
      correct: "3",
      variants: ["The Rolling Stones", "Led Zeppelin", "Aerosmith", "Eagles"],
    },
    {
      question: "–ö–∞–∫–æ–π –∞–ª—å–±–æ–º –≥—Ä—É–ø–ø—ã Nirvana —Å—Ç–∞–ª –Ω–∞—Å—Ç–æ—è—â–∏–º –ø—Ä–æ—Ä—ã–≤–æ–º –≤ –º—É–∑—ã–∫–µ?",
      correct: "0",
      variants: [
        "Nevermind",
        "In Utero",
        "Bleach",
        "MTV Unplugged in New York",
      ],
    },
    {
      question: "–ö–∞–∫–∞—è –≥—Ä—É–ø–ø–∞ –≤—ã–ø—É—Å—Ç–∏–ª–∞ –∞–ª—å–±–æ–º 'Follow the Leader'?",
      correct: "0",
      variants: ["Korn", "RHCP", "Linkin Park", "Nirvana"],
    },
    {
      question: "–ö–∞–∫–æ–π –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç —è–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è –æ—Å–Ω–æ–≤–Ω—ã–º –¥–ª—è –≥—Ä—É–ø–ø—ã Deep Purple?",
      correct: "2",
      variants: ["–ë–∞—Å-–≥–∏—Ç–∞—Ä–∞", "–£–¥–∞—Ä–Ω—ã–µ", "–û—Ä–≥–∞–Ω", "–°–∞–∫—Å–æ—Ñ–æ–Ω"],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–∞—è –≥—Ä—É–ø–ø–∞ —Å—á–∏—Ç–∞–µ—Ç—Å—è –æ—Å–Ω–æ–≤–∞—Ç–µ–ª–µ–º –∂–∞–Ω—Ä–∞ –≥—Ä—É–≤-–º–µ—Ç–∞–ª –∏ –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–Ω–∞ —Å–≤–æ–∏–º –∞–ª—å–±–æ–º–æ–º 'Vulgar Display of Power'?",
      correct: "0",
      variants: ["Pantera", "Metallica", "Slipknot", "Korn"],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–æ–π –º—É–∑—ã–∫–∞–Ω—Ç —Å—á–∏—Ç–∞–µ—Ç—Å—è –æ—Ç—Ü–æ–º —Ä–æ—Å—Å–∏–π—Å–∫–æ–≥–æ —Ä–æ–∫–∞ –∏ —è–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è –æ—Å–Ω–æ–≤–∞—Ç–µ–ª–µ–º –≥—Ä—É–ø–ø—ã '–ê–∫–≤–∞—Ä–∏—É–º'?",
      correct: "0",
      variants: [
        "–ë–æ—Ä–∏—Å –ì—Ä–µ–±–µ–Ω—â–∏–∫–æ–≤",
        "–ú–∏—Ö–∞–∏–ª –ì–æ—Ä—à–µ–Ω–µ–≤",
        "–í–∏–∫—Ç–æ—Ä –¶–æ–π",
        "–°–µ—Ä–≥–µ–π –ú–∞–≤—Ä–∏–Ω",
      ],
    },
    {
      question: "–ö–∞–∫–∞—è –ø–µ—Å–Ω—è –≥—Ä—É–ø–ø—ã Rammstein —Å—á–∏—Ç–∞–µ—Ç—Å—è –Ω–∞–∏–±–æ–ª–µ–µ –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–Ω–æ–π?",
      correct: "0",
      variants: ["Du hast", "Sonne", "Engel", "Ich will"],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–æ–π –∂–∞–Ω—Ä –º–µ—Ç–∞–ª–ª–∞ —Ö–∞—Ä–∞–∫—Ç–µ—Ä–∏–∑—É–µ—Ç—Å—è –±—ã—Å—Ç—Ä—ã–º–∏ —Ä–∏—Ñ—Ñ–∞–º–∏ –∏ –≤—ã—Å–æ–∫–æ—Å–∫–æ—Ä–æ—Å—Ç–Ω–æ–π —É–¥–∞—Ä–Ω–æ–π —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∫–æ–π?",
      correct: "3",
      variants: ["Gothic Metal", "Power Metal", "Death Metal", "Thrash Metal"],
    },

    {
      question: "–ö–∞–∫–æ–π –≥—Ä—É–ø–ø–æ–π –∏—Å–ø–æ–ª–Ω—è–µ—Ç—Å—è –ø–µ—Å–Ω—è 'Bohemian Rhapsody'?",
      correct: "1",
      variants: ["The Rolling Stones", "Queen", "Led Zeppelin", "The Who"],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–æ–π –≥–∏—Ç–∞—Ä–∏—Å—Ç –∏–∑ Pantera —Ç–∞–∫–∂–µ –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–µ–Ω —Å–≤–æ–∏–º —Å–æ–ª—å–Ω—ã–º –ø—Ä–æ–µ–∫—Ç–æ–º –∏ –≥—Ä—É–ø–ø–æ–π Damageplan?",
      correct: "0",
      variants: ["Dimebag Darrell", "Zakk Wylde", "Vinnie Paul", "Kerry King"],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–∞—è –≥—Ä—É–ø–ø–∞ —Å—á–∏—Ç–∞–µ—Ç—Å—è –æ–¥–Ω–∏–º –∏–∑ –ø–∏–æ–Ω–µ—Ä–æ–≤ —Ä–æ–∫–∞ –∏ –∏—Å–ø–æ–ª–Ω—è–ª–∞ –ø–µ—Å–Ω—é 'Smoke on the Water'?",
      correct: "3",
      variants: [
        "Led Zeppelin",
        "The Rolling Stones",
        "The Who",
        "Deep Purple",
      ],
    },
    {
      question: "–ö–∞–∫–æ–π –≥—Ä—É–ø–ø–æ–π –∏—Å–ø–æ–ª–Ω—è–µ—Ç—Å—è –ø–µ—Å–Ω—è 'Stairway to Heaven'?",
      correct: "1",
      variants: ["The Doors", "Led Zeppelin", "The Rolling Stones", "The Who"],
    },
    {
      question:
        "–ö—Ç–æ –±—ã–ª –ª–∏–¥–µ—Ä–æ–º –≥—Ä—É–ø–ø—ã '–ê—Ä–∏—è', –æ–¥–Ω–æ–π –∏–∑ –ø–æ–ø—É–ª—è—Ä–Ω—ã—Ö —Ä–æ—Å—Å–∏–π—Å–∫–∏—Ö —Ö–µ–≤–∏-–º–µ—Ç–∞–ª –≥—Ä—É–ø–ø?",
      correct: "3",
      variants: [
        "–í–∏–∫—Ç–æ—Ä –¶–æ–π",
        "–ë–æ—Ä–∏—Å –ì—Ä–µ–±–µ–Ω—â–∏–∫–æ–≤",
        "–°–µ—Ä–≥–µ–π –®–Ω—É—Ä–æ–≤",
        "–í–∞–ª–µ—Ä–∏–π –ö–∏–ø–µ–ª–æ–≤",
      ],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–æ–π –∞–ª—å–±–æ–º –≥—Ä—É–ø–ø—ã Queen —Å—Ç–∞–ª –ª–µ–≥–µ–Ω–¥–∞—Ä–Ω—ã–º –∏ –≤–∫–ª—é—á–∞–µ—Ç —Ö–∏—Ç 'Bohemian Rhapsody'?",
      correct: "0",
      variants: [
        "A Night at the Opera",
        "The Game",
        "News of the World",
        "A Day at the Races",
      ],
    },
    {
      question:
        "–ö–∞–∫–∞—è –≥—Ä—É–ø–ø–∞ —Å—á–∏—Ç–∞–µ—Ç—Å—è –æ–¥–Ω–æ–π –∏–∑ –æ—Å–Ω–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—å–Ω–∏—Ü –ø–∞–Ω–∫-—Ä–æ–∫–∞ –∏ –∏—Å–ø–æ–ª–Ω—è–ª–∞ –ø–µ—Å–Ω–∏ 'London Calling' –∏ 'Should I Stay or Should I Go'?",
      correct: "1",
      variants: ["The Ramones", "The Clash", "Sex Pistols", "The Buzzcocks"],
    },
  ];
  //—Å—Ç–µ–π—Ç—ã
  const [showTest, setShowTest] = useState(true);
  const [restart, setRestart] = useState(false);

  return (
    <div className="App">
      {!showTest ? (
        <TestWrap questionsArr={questionsArr} className={"testWrap"} />
      ) : (
        <div>
          <button onClick={() => setShowTest()}>–ü—Ä–æ–π—Ç–∏ —Ç–µ—Å—Ç?</button>
          <br />
          <h2>üëë</h2>
          <LeaderBoardStart
            questionLeng={questionsArr.length}
            setRestart={setRestart}
          />
        </div>
      )}
    </div>
  );
}

export default App;
